比藍絲睇烏克蘭 佢地會有咩反應

「人地外國地方點同」